我地唔諗對策作出改變 十.一只會損失更多手足

今日開頭都係度吹要和理非 點知最終都拉左超過一百個手足
如果大家繼續返依家既抗爭模式
我好相信10.1一定唔止依個數字既手足比人拉

對家已經摸清我地既模式喇！唔可以再任由我地比警察拉！
我地處於緊大劣勢呀！！！

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

全民買火魔物資
跟生日日期

全民gear 集會?

六區戰已經係大既改變。

我覺得全民勇武既機會太低

依個係一個好既改變 唔好再咁on9為左個畫面而所有人出晒去港島比人慢慢圍捕

我經過見到, 走果時
果一帶狗車過40架
勁多黑警

推呀！！！！
每次淨係識講人多就安全係唔現實架
人再多 前線都係比人拉

政總放煙花

仲政總

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

今日班手足...

十一必須要成立公民議會/臨時立法會

係零。

得返一日時間，
而且正常和理非連擺gear喺袋都會驚。

所以我地要搵對策
係勇武人數唔多既情況下可以點做
如果一味唔夠勇武但又逼自己去勇武 只會送羊入虎口

早D出門口

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

邊有可能，連當時納粹德國咁撚洗腦
都無話全兵皆兵啦

請大家記住 我地嘅敵人除咗係警察
仲有最撚惡毒嘅共產黨
一日唔驅逐共黨 我地一日唔會贏
十一就係一個好好嘅機會俾我地鳴志
例如一人一國旗嚟燒

［整合］十一執齊野

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾